[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4375)

李城必勝 一開即入

2

0:1

0：1

李城goallll

輕鬆到

李斯特城goallllllllllllllllllllll

輕鬆

李城 炸定ＲＥＡＬ？？？

拜仁9.5b 有無同路

Real

real

goallllllll

卡利fg goalll
搬泥fg jump

15號

大船

維拉利爾要唔要得過

搬泥

中

U23有角未

國米超級禁屌唔入....

好撚慢呀 李城GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米半場整番粒叫下先

未敢開心住

布雷一開番即角就有角

馬會仲有少少錢
要場必中 快

布雷ng串李城fg

搬泥fg?????????
我忍唔到笑呀呀呀呀呀呀

西米4.5b jump

21先啦皇蘇

條過關差國米半大

英超最後希望一係入多粒一係頂住

拜仁9.5b 高水

皇蘇做乜鳩冰到咁呀 踢緊乜

哈化個下盤頂唔頂到呢？

等ajax 2/2.5球買大使唔使驗腦

第一次搶到1001 「李城必勝」

李城10.5b
閪甲9.5b
係咪24

李城

布雷角大走寶。。。。

可唔可以瘋狂刷角2場

國米馬天尼斯入波未呀喂

扑你阿媽真係盤王黎

博洛咁勁

中哂考慮派下

咩黎？布雷？

好

手持李城 8.5 9.5s 點部署？

lm

我

派未

上次抽中我又話派

同路 屌佢老母

Lm

Ok

我了

見你冇上水

有

LM

阿dee goal 之後阿dee 46分鐘 goal

貝迪ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

皇蘇22未

準備

下盤夜=李城會被cup?

貝7777

國米1.5b係咪24

皇so9.5b針

A

阿積士入多幾球啦

Tg比左account你
小妹不開心

你第一條飛中哂都係勁中$57

wong so下半真係一角都冇

係
好撚廢
渣古屌爆佢老母

上盤

單蛇岩蛇彪蛇開罐唔見曬

叫都冇得叫

李城比多粒

西米想點

3p中

46分鐘入2 阿dee同我講

係

國際米蘭-1.5/-2 點叫

冰c

自拍連ac名背景
即派你100

皇蘇入啦

有幾唔開心啊

國米666

卡利半客

西米42’ 1:0

神童奧迪加特唔係好撚勁既咩

唔想派cdrom 好小見你上黎屌波..

國際米蘭66666666

拜仁角中伏

我買左

國米叫都唔洗叫

半場無1比0就88

國米入波
唔撚要角

定 拜啲角上場都係20分鐘先開始刷

國米

刷撚爆佢

我之前係用黃精啦，你好似有派過
但我唔記得個密碼😂😂

Wong so diu li lo mo

李城布雷快刷

戒賭未

哦屌 原來你係黃精留多次tg比我

乜撚野

皇蘇3rd goal 10 1 100

咁

公平咩
我舊數由800-》100
人地舊數有得找

Q

咩意思

4

me

灶

inter away others 5 1 100

皇so 追和加碼派2個1000 不走數！！！

國際米蘭777777

意甲角大日

好！！！

ho

皇蘇

阿積士買左垃圾巴布變到唔識入波

最憎d男人老狗叫自己做小妹既人 好嘔心

ok

皇蘇追和聽朝返去打柒老細

國米不如唔好撚

國米一球都冇

留名

卡里啲角同國米同步

以後唔撚買皇蘇 屌你輸緊下半可以一角都冇 成隊空難喇

Ajax2-0

拜仁降班未 無角

8.5b jump

ajax2:0

皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未皇so刷c未

0-0 國際米蘭
-1.5/-2
我去驗驗先88

求國米半格算

夠皮啦

888888

皇so 差1ccccccc 比埋！！！！！

西米一買就撚

拜狗唔刷角

Cls波

又係貝刷 皇蘇做緊乜

國米冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

國米入波未？

2:0都刷咁多

Jumped貪心等水位2/2.5

輸緊都唔刷

睇拜仁踢波係幾爽 但成日都無角

咪又係9c ft

國際米蘭8888888

刷返1c 啦

仆街國米一球都冇

刷刷刷

撚上半場

黃so 食屎

皇蘇比彩講完刷 就唔刷

上半撚賭仔

一角呀皇！！！！！！

原來李城半客有2.2...買盤驗腦了仲震緊

拜狗有c未

快封角365

皇so幫手連角啦

阿積士大波要了

Jump

有冇人買利記

拜仁場波d 角鳩撚到

我無買呢場😂

利出左陣未

靠貝迪斯好過

國米11.5點頂

國米搞撚笑

8.5b比次機會

角細真係比狗買

西甲補5....

拜仁冇C 最好輸球先 即刻入

屌奶星意甲全角大我買左拜仁

算多

5分鐘 1c!!!!

12ma

國米對面12m

屌牙無睇到原來啱啱先入咗2-0，3.5大jump

閪甲比多2c黎

國際米蘭

垃圾國米輸１２Ｍ啦屌你

屌你老母咩國米

var

買大開細 一球都冇
買細開大 最後一秒絕殺

有料 假球國米

隻手垂低哂貼身wor

國米<ac

國米A米一齊撚狗

皇so 馬會no goal 高水過365

Var no 12

繼續

登地聯

愛滋賓奴

國際米蘭 咁樣國際米蘭西咩

11 點場西甲

準備買國米cup

賭西咩

晒氣啦

以後有個米字都唔買

維拉高水派錢

卡里國米追唔追角好

no12m

拜狗表演下半0全10

未入點cup?

西甲大波日了

愛滋佬驚佢入完球比人cup

真？跟

我屌你國米今日刷角？

點睇

布雷角大

永久blacklist愛滋佬

我睇好 de tomas

我燈閪

兩隊on9波係到妹下妹下

愛滋有支那仔冇女 不了

Ez

3球

11.5s 24

睇佢禁屌唔入幾正

3:0

講乜野

皇賭 皇so

入波都唔比角
我屌你個西！！！！

今日咁多場補時goal

拜快啲失波喇死賤種

Ajax大波

西甲全大波

死都唔爆底

我貝 正氣到

今日無佢份

皇家社會blacklisted 輸波又冇角

馬會睇得咁透 91‘ no goal 高水過外圍

冇角on9
買左7.5s

馬會係好能勁 唔係點賺咁多錢

屌 傳又落底又猜番出黎 刷鳩咩

買左皇so 盤針撚死

馬會如果高水過外圍一定開唔出 必勝定律

拜狗終於一射

拜仁肯入波未

我買左皇蘇盤+8.5b😀

唔一定

神8 痴撚線

烏G 10.5b 入唔入得過

皇SO班廢物

有時都會開到 等如皇賭輸十都會中一

呢場93‘都未封盤

屌 我買巴塞佢就炒巴塞 買佢就俾人炒 賤種到

嫌7.5b低水買8.5 點知真係神8

拜仁半大10抽1 100

冗員巴係咪食緊條女成日都唔見佢

國米
李城
拜仁
盤

訓了 訓醒要見到李城2:0

伊高斯32222222222

訓了 ?

神 8

贏

Dllm南韓90分鐘就封

拜狗點解一個角都無

丹保殊真係比人cup能左

ll

唔睇比數以為皇蘇贏緊 2:0
猜波

拜開到6.5了。。。

8.5b 9.5b下盤 皇SO 3rd GOAL 炒晒
得注2.5/3b 收錢
上半場縮到咁鬼後.....
落後又成日9猜

中就派

Jeff Hendrick好廢

拜6.5b有冇同路

上盤日

多謝定先

屌你老母最後爆我no goal

布雷12.5b 有無勇者高追

dllm 閪黑到幾時

呢兩隊仆街 守角守得好好

2-1

烏g勁到

有！！！！

頭先翻緊工 見到南韓球絕殺靚撚到震

2-1
3.5大-1

ＷＡＡＡ

１：４

Ajax2:1

仲有Ａ米

岩岩禁緊烏ng 就入

屌你ajax

尾盤轉左半一 中伏

仆街阿積士

咁都10角，屌

冇用啦屌 串撚左皇蘇

好似個個贏得我針

買乜撚黃so 要烏雞好過

輸緊 拜仁差10c

貝貝正氣，收返注

好似好多人唔睇好皇蘇 我預早買左 如果有得睇尾盤我都唔會買

阿積士－3

拜仁試吓半大

你贏左888

烏雞11.5s力頂

烏茲87都繼續禁屌

仆街拜仁0 角

Ajax 3.5b -1

波蘭神鋒？？？？？

拜仁5.5b 中水準備

斷左腳了

黃潛

愛滋1：0

愛斯賓奴goallllllllll

拜仁入波未

愛滋佬

屌
愛滋識入波既

西甲撚狗

好撚彩無買維拉

想跟 一開app先發現自己allin左李城

拜仁咁撚樣都無角

今日西甲大波日？

入咗先

意甲西甲一齊撚

維拉空難死啦

Pope神救

條串 頭關就針

西甲又半大？

兩隊垃圾係到控角 屌 節奏又慢

拜狗夠撚膽就半0 我屌你老母

0－0 0c勁能到 我之前係點中拜仁3格角大

愛g上力 又想重演舊年下半季？

拜仁下半場就會刷

救撚命 d 35分錐鍾0c

輸完皇蘇輸埋黃潛

恭喜巴打

個場對家係咁刷

咪係 個撚個一齊屌到你22個屎眼大

拜仁肯入波未。。。

維拉利爾又派膠

維羅納rc

維羅rc

布雷西亞 21

拜快1111

最撚神奇既係 拜仁斬親燒味 傳中 對家都好似由佢咁

布雷gel

卡里比cup 維羅納紅，主隊日

梅拿個狗閪越夠位未

布雷都贏波

卡利針

拜狗4個蛋

單單個3場大波先中一關

唔撚係下？？？

１２Ｍ？

阿積士無柒頭81分鐘仲有1.8
派錢？

黃潛笑死人 進攻已經廢
又要俾人入波先 上盤24

快撚啲入啦拜狗

U23比多角啦

喜伯goalll

屌你老母
愛滋又１２Ｍ

入多球就有

1:5

入左

屌你卡利 死意假

愛支 針！

拜快222222

維羅冇紅?

拜仁終於1c

手擋個波出界都冇12m

今日補時入波多到痴線

屌你古天奴 唔怪得唔刷角 原來係唔識開角球

差1c

拜仁222222222

拜快333333

仆街 半7全10

又買左咩

屌。我都係

拜仁9.5b

拜快77777

拜連cccc
拜快44444

卡利快和

拜仁33333333333

愛g屌撚到

又中

屌 拜仁咁快刷 未入呀

愛斯咁勁架咩

－7c

比甲假波紅左入兩球

布雷角大有人買？

頭先開到6.5 定7.5

國米入波未

低水6.5

一早應該咁踢喇屌

拜-4 快

5.5所有

5.5都有

屌 好撚攰
U23玩9我咩 半7全10

拜入2

6.5高水出左
5.5先低水

卡里輸埋 仆街

個個都中得我唔中

李城88

屌你老母李城

1:1

李城又撚

李城真係拖唔郁皇賭

屌炸未

你唔係中？

開左波

李城屌你老母咩

皇賭又贏

臨上船見琴皇賭

即刻落返來

卡利肯和未

李城下半比人帶住黎踢

屌你老母生性啦李城 仆街死

依家買咩好 有冇推介

搬泥好波

李城抵撚死

國米無啦啦角大。。。。

李城同國米大船又沉

蝗倒會

李城個4號企鵝黎？

黃潛肯追和未

西米4+ 3 1 200

k

國米多d c

1-2未

換泰利文斯同尼迪迪未呀垃圾

就

7

皇蘇串李城 舒服到

Ajax 3.5大 針

角米有兩粒有幾難
都未踢完

輸哂好過斷一

屌！德甲又唔能補 食角

拜仁4

屌

一

屌緊啲咩啊李城

李誠10.5大入手

李城連般尼都羸唔撚到以後買撚曬佢對家算

阿積士玩夠未

痴撚線

真

卡里玩完未

拜仁半3全10得唔得

李城實有多粒啦

贏1粒都係贏

屌 見到90彈c
點知365冇
都知又係d狗閪球証

即刻同我追和

德甲半場係好鐘意1秒都唔補

國際米蘭1000000c

比人入多粒

頭兩關同路

痴撚線補時都唔補直接吹完場

你個名

有冇睇直播，比人禁屌

李城快入

Why

都得 買左大

陣間利角大 大家點睇?

上次國米打完亞特即刻blacklist呢隊野角大，下場即刻爆角

Diu

李城國米入啊

全場都係啦 狗撚到

條角大過關斷幾？

英超三哥？

係 般尼有多粒

卡里吊打輸1球 咩玩法

李城9.5b入得過？

又唔見國米停角 dllm u23 狗

角大24 布雷

Mama今日啲即場

喂國米我屌你老母

可以 , 有刷角先兆 追超高水8.5b 9.5b

國際米蘭11cccccc

卡里走盤都得 快

要屌

鳩撚屎到

拜馬會計3C?

諗唔明幾廢先可以炒唔起萊切

含家下盤，以後買哂下盤算
屌你老母
除左某幾隊，其餘都係垃圾，憑咩讓人
唔識入波既u23又入到癲左
今日唔識賭了

李城半一

蝗倒

連國米都唔正氣

yes，下盤勝率高咁多

第4角無開

今日角球好難賭 唔爆既

屌你老母阿積士

買下就開上la dllm

d仆街燈閪

失控

屌 李誠大好機會都唔搶分 又一齊和波做咩鳩 又全下盤

結果10點角大最先叫糊係我最唔會買個隊

shit

英超琴晚開始下盤惡到

角米？

國米玩夠未

yes

補注8.5b 拜仁 高水抵玩

羅渣士冇料就唔好教啦

黃潛又撚

爆角未？李城 博洛 布雷

低得一格唔補了 完先仲諗住追注5.5

買走地角過關買咗30次都未被接納

李城12M

惡過狗 連般尼都禁屌

李城12m

卡里俾我走盤算啦，仆街

一定啦 冇開

布雷10.5b?

國米贏唔到派100

留

h k j c

卡利李城12M

入未

國米個種廢

快入啦屌

李12M?

卡利亞里 李斯特城 12m

No

加油華dee！！！

入入入入

我依家先睇到66 勁撚慢

1:2李城！

Goal!!!!!

今日角大全軍覆沒 屌

英超 西甲頭五輸哂比榜尾隊 咩玩法

Vardy!!!

卡利亞里22

Jamie vardy missed

垃圾華迪

李斯特城12m missed dllmmmmmmmmmmmmmmmmmm

missed

屌你MISS

炒

Missed on9

屌你老母

李城再入多球

戇鳩

屌你老母
垃圾李城１２Ｍ都唔入

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

國米有兩球未。。

般尼頂撚實啦

玩鳩完

Vardy竟然射失
好少何

On9

垃圾

李斯特城

12碼唔入對家入

布雷連9.5都出埋

華Dee唔識射12m

點解維羅rc變左博洛rc

李城跌撚哂watt

華迪收左幾多錢

冇態咪撚出佢啦

下半未刷過

吹鳩漲

屌你老

華Dee 廢到

Wa Dee

即刻買般尼

李城抵啦

皇倒會之力

李城dllm

廢撚到呢

李城輸埋佢啦 十二碼都唔入

仲以為jc咁有料到一開即場就爆番角

多謝你

伊軒拿祖準備

你同我入番呀
仆街華迪

國米入得未

8.5b??

李城回塘了
踢左半季先死，係咁上下啦

屌你老母死垃圾李城
唔贏 就比對家贏啦

李城個場無波入就角啦碌柒

意甲角大得國米上左岸

李城 國榮米 死幾多人

咪係

垃圾黃潛做乜撚野？

國米肯入未

李城肯比C未

有人改名華迪斷腳未

垃圾李城

布雷半7 邪撚到 屌你媽閪

玩撚完未呀國米

博洛紅左，刷佢老母

點解場英超可以無角

12M真係咁難射咩?

土匪救得靚!!!!

維拉又打排球

伊軒拿祖 泰利文斯準備

李城 俾一粒OK？

垃圾李城 你跌返落去中下遊啦

蒙玻 迪安 半大

20分鐘5C 唔過分啦 DLLM李城

卡里頂住，怕左你
和都好

李城7777

搬泥李城刷多3角

dllm 國米有20倍no goal 丫dllm
唔係一球都冇丫

李城國米中伏區

-2

博rc

有無人話我知李城做緊乜撚野

俾埋12m都唔撚入 嬲撚左

李城去打英冠啦

華迪我屌你老母

國米角大了

斷腳啦華Dee

李城12 唔入?

唔刷點入波

感受到我波圖一半嘅憤怒未

屌 華dee 做乜9

維羅和未

屌你華DEE

搬泥好撚搏命

英超又開唔到上盤

布雷半7全7

無人屌拜狗既，仆街針哂

一講即有8888888888888888888

黃潛打假?

搬泥刷C 贏波算

國際米蘭12c 11.5 cashed
-1.5/-2 jumped

連加特冇正選

國米在前，屌完國米先

李城廢到笑

國際米蘭00

國米刷角唔入波

今日未貼飛
暫時今朝9點計起連輸8注300蚊 一注綠字都無

假波

唔明點解會輸長跟皇賭對家 cashedddddd

國米有半格我捐一半出黎幫手足

換乜撚伊因拿祖呀

皇賭個種勁...華dee 都射失12

曼無福

3分1姐 要比多球再唔入再輸撚埋

國米20倍no goal

屌 一打機就針！

個個話華迪斷腳死
原來射失12m
咁我明了

干地係咪吹撚大左

英超唔撚係上盤又死下話

國米斷腳先

李城入一球呀

卡利求下你反超

李城求你入

清 國米一場4c一場12c點估

C呀比C呀DLLM李城

維羅求你和

打算戒賭了
今日輸咗7萬
頭先計一計 賭咁耐夾埋贏得一萬蚊
算係咁

唔明點解唔用泰利文斯 羅渣又開始發癲

卡利求下你反超
今日針左6k，失控屌你老母

終於goallll

國際米蘭goallllllllllll

正數 勁

國米goal

李城 國米入多球啦

李城 生性啦
屌你

臭系國米比多2粒啦

李城國米半格得唔得

般尼刷左2c

華迪單刀唔入

屌國米咁快入..

李城比我走盤

李城ng

多*

華迪入番比我地上盤手足呀屌你老母

拜狗唔刷早d講聲等我取消關注

華迪我屌 miss 12m !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李城俾多粒OK？

換走條廢物未

呢條友想點 上星期人渣士仲吹奏佢

4C

贏錢離場好事

咁都贏到大把人仲輸緊

屌你老母馬會走地角球過關買咗三十次都買唔到

國米0:1

愛斯秒goal半細

搬goal

屌你老母輸撚埋
ＯＮ９

輸埋

李城比我今日正數ok?

李城goal......................

李城,...

李城劇本

李斯特城我dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

搬泥goalll

搬泥cuped

頂你vardy咁都唔入

垃圾2:1

中堅送禮

李城2-1

抵撚死啦李城

我屌你老母李城

屌你老母 輸撚死

李城連續兩場主場都贏唔到兩隊廢隊都仲有咁多人買

唉 痴線

嘩 我屌屌屌 李城輸9埋

李城氣數已盡了

李 10角ok?

上場輸死今場咪買多個0

唔刷抵贏撚埋

一唔入12m買對家果然冇錯

搬泥 gooooooooookkkokooooooooaaallll

國米入完唔好刷啦

李城國米比半格我好唔好
每隊一球

上場對修仔又係入完比人cup

抵撚死李城

李城輸波刷角啦

蝗賭會我屌柒你老母臭鳩閪

搬cupped

李城又打假，又唔知害死幾多人

般泥反cup ...

李城唔洗叫diu

搬泥cup上半場幾倍

維拉11先啦

得

食屎啦
屌你老母
李城

比D貢獻刷下C啦DLLM

屌你英超咁難賭....

李城入多粒啦

條撚

輸比般尼係好撚ON9既一件事

精神！

要入兩球

屌你老母真係

李城87會輸多粒

刷多2c得唔得

all in利記追數

買客和 即場和未補飛

派我

都話李城[black]對面[/black]有一粒架啦

蘇b話得就得

卡利入啦

布雷西亞rc

刷角啦李城

國米刷完未我屌你老母

國米開埋個14.5 就派你

卡里快入 追番李城數

英超下盤惡到

我曼派錢

巴神

卡利入啦
對面紅左，快呀

兩場意甲拎張紅牌出黎但又唔入波

16 倍

卡里準備

齊心英超下盤

19000 100%

無福仔

呢個咩app?

喂
輕鬆

利記個場皇賭會班人買咩

卡利亞里冰完角未...

國米！

國際米蘭~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!

0-2

渣古入多兩粒la

和波都夠啦 洗撚入波

國米 入多球啦 屌

買咗咩

國米0:2

忍左半日一跟雲巴買盤就燈死左我呢排真係唔適宜賭錢

維拉精神呀

國16.5b

嘩 國米

有撚用咩 屌 垃圾華迪

02國米

維羅納GOAL!

國米咁正氣

0－0 3c 我屌你咩

李城。。

國米 3:0 快上

千算萬算 ...計漏皇賭

炸

11?

1:1 ?
0:2?

咩事...1:1?

維羅goallllllll好波

希望有半格

下 變左1:1?

11

1:1!!!

國米？

0:1 =>0:2=>1:1
國米又自爆

？？？？？

國米再入收曬追數

1比1喎西米

無人睇LIVE咩 1:1啊

個球探壞壞地 有冇咩其他apps

0:2 變1:1

1:1 先係

空難隊+1

全下盤日

SOB 燈撚到半格都無呀屌

笑撚死

刷未阿李城

原來冇人睇緊波

蘇b!!!!!!! 正氣

又下盤日？？

星期六日晚下盤日

睇黎今晚d 波好撚西wo
一定針死勁多人

乜事0:2變1:1

睇緊李城

仲話正氣

維拉學下人11先啦

李城個場是但1邊入多粒未

無哂錢，先黎咁多大波
錢都無得補呀，哈哈哈

國米個意甲898

潛艇又食角

來切1-1！！ng cashed

利記有var應該頂到蝗賭會班燈閪既

All下盤

精神 1:1
1.5b done

球探賠錢啦 屌你老母 02 11

屌博洛最後都係角大到？

又一個西波日

利記霸主最正氣

李城輸波刷未

祝各位波台手足長贏長有
小弟幸有正數離場 唔賭了

博洛場波咩料 明明下半場客RC 無啦啦變左主隊 仲要1:1

直接睇365最快

布雷

A米一齊收錢

你今晚有冇心水

李城反cup la學下ac

黃潛快杯

及早離場 win返人生

屌你老母下晝買下盤輸撚哂
夜晚先黎開下盤

李成11c ok?

只求拜仁同維拉正氣

無福仔，diu

今日啲盤好易買

巴打真係走到好走了...唔好沉淪係到

屌你半5全7

輸波唔刷等幾時? 李城ON9?

傷左

巴神做乜9

意甲全和

求派
李城國米齊收皮

合埋眼都輸成萬

李城刷未

國米落後就準備超級燒味

係閪到仆街
輸到我可以覺得賭波好冇癮

留Acc派你啦屌

輸撚死人

拜角真係撚

唉博洛11c 我取消左。。。。

卡利又俾假希望？
入佢啦

蝗倒勁到收埋李城皮

有無都垃撚圾啦

追下盤汁到笑

國米有無奇蹟

國米求你輸埋，抵你多多錢買人都拿唔到冠軍

有角未李城

知下無妨

巴神踢左7分鐘就紅

博洛尼亞11 cashed

馬會Acc

拜入唔到又唔刷

非常同意，02咪算囉
咁都比人入

乜撚都無角

半7真係好邪

想知 tg比我ok?

屌你，李城踢到好似領先緊

盤輸到仆街
好在d c cashed

41034262

李城9999

國米 -1C

好過李城輸撚埋...

卡里呀

愛斯贏波咪撚刷啦

黃潛x我利x利華 jumppppppp

8？

一陣49000真派錢

Sor 888

成日中角

你見我岩岩咁靜，唔見左人
其實我去左度波
今晚d 波我全部都度晒
全部俾我skip 晒
都估到閪波多啦
點知係下盤日咁撚仆街

度左咁多場波
唯獨有場波，我覺得有得諗

黃潛都輸

拜仁角大已死

....

Gel

快

利都唔駛出力踢,,,,

李城比多c....

李城-1C!

一條心 巴塞

我了 針曬

玩角算了
盤輸到仆街 咩 李斯特城 國際米蘭 阿積士

1001

allin猁狗

嘩屌你老尾 講野愈黎愈似角球神

今晚又贏錢 易賭到